殺人政權 天理不容 三罷開花 刻不容緩

除左周梓樂
11月3 天水圍墮樓少年
100毛女主播
尋日旺角單嘢

同隔離棟樓遠到閪咁 我當佢跳遠高手 頭嘅方向都只會係向H&M 而唔會係西洋菜街

而事實就係真係唔係向H&M
身上有棍傷 係咪警棍?
狗賊會同你講死因無可疑
而家港共政權已經開始殺人如麻
我無嘢講
唔鼓勵大家做任何咩 我無煽動
總之祝大家武運昌隆

武運昌隆x1

武運昌隆x2

武運昌隆x3

武運昌隆x4

武運昌隆x5

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

武運昌隆x6

武運昌隆x7

武運昌隆x8

武運昌隆x9

武運昌隆x10

推